%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Méthodes numériques en actuariat avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\input{../share/preamble}
  \usepackage{multicol}         % environnement multicols
  \usepackage{pict2e}           % illustrations de projections

  %%% Titre de la partie et image de couverture
  \parttitle{Algèbre linéaire}
  \hypersetup{pdftitle = {\thetitle\ - \theparttitle}}
  \newcommand{\imagefile}{Furcifer-lateralis}

  %%% Numérotation des chapitres
  \setcounter{chapter}{6}

  %%% Commmandes algèbre linéaire
  \newcommand{\trsp}{^{\mkern-1.5mu\mathsf{T}}}
  \newcommand{\tr}{\operatorname{tr}}
  \newcommand{\rang}{\operatorname{rang}}
  \newcommand{\pscal}[1]{\langle #1 \rangle}
  \newcommand{\Pscal}[1]{\left\langle #1 \right\rangle}
  \newcommand{\proj}[2]{\mathrm{proj}_{#2}#1}

  %% Longueur utilisée dans les solutions
  \newlength{\ocolumnsep}

%  \includeonly{valeurs_propres}

\begin{document}

\frontmatter

\pagestyle{empty}

\input{../share/couverture-avant}
\null\cleardoublepage           % cf. section 2.2 textpos.pdf

\include{notices}
\clearpage

\pagestyle{companion}

\include{introduction}
\cleartorecto

\tableofcontents
\cleartorecto
\listoftables
\cleartorecto
\listoffigures
\cleartorecto
\listofvideos

%% Vignette tirée de xkcd.com
\cleartoverso
\thispagestyle{empty}
\begin{vplace}[0.45]
  \centering
  \setkeys{Gin}{width=\textwidth}
  \begin{minipage}{400pt}
    \includegraphics{xkcd.png} \\
    \footnotesize\sffamily%
    Tiré de \href{https://xkcd.com/184/}{XKCD.com}
  \end{minipage}
\end{vplace}
\cleardoublepage

\mainmatter

\include{notions_fondamentales}
\include{valeurs_propres}
%\include{projection}
\include{decomposition_lu}

\appendix
\include{solutions}

\bibliography{math,stat,vg,cred,r,informatique}

\pagestyle{empty}

\cleartoverso
\input{../share/colophon}

\cleartoverso
\input{../share/couverture-arriere}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: t
%%% coding: utf-8
%%% End:
